有樣野我一直都無話比何寶榮聽

其實我唔想佢咁快好返，佢受傷個排係我同佢最開心嘅日子。

點呀何寶榮

不如....

fai telephono

不如我地從頭嚟過。

句話好有殺傷力

王抒優啲fd?

you can't let me down